如果扑野有10% 條丁會燒著 大家仲扑唔扑？

如題

機率黎計係埋十次就會中一次

重讀啦

扑一百次先中一次
驚條撚咩

岩

唔扑條丁仲有咩用

G持你

塞冰落個西度
冰火

ching心水清
10%聽落好多
其實得百份之一

扑十次未成條丁燒晒

你知唔知唔帶套性交染上愛滋病既機率係幾多

關我乜事
話之佢扑嘢冇咗條撚

但唔好彩第一次燒著就大獲

所以玩素股就夠

搭車好似死亡率有20%
噉你係咪行路返工/學?

嚇親我10% 原來係百分之一

咁實扑啦

其實你遲早都死
點解你唔又早啲死?

想問10％條丁係前10%定後10％？

係咪冇人知咩係law of large number同埋咩係expected value?

10%x10%x10%x10%...
扑得愈多中既機率愈細

好多連登數學家

死了都要愛~

睇對手

扑親都燒著喎
不過緊係照扑啦a09

本身都想叫你重讀

原來停咗學 咁又係慘啲

燒着仲爽

屌你班柒頭重讀dse啦

10% 扑一百次咪1000%

大家個腦比人扑過黎 ？

淨係知100%燒哂

得1/10條丁會燒著 唔怕啦 有燶味囡囡鍾意含啊

呢個post剩係班數學家已經好好笑

唔怕，速度快到滅到火

連登仔真係好撚弱智，廢老都不如

一世安全

痴撚線成班00後 扑100次得9次唔中招 咁都唔識計?

屌屎眼唔算扑野

究竟係10%機會會燒着條丁，定係必定有10%of條丁會燒着，你地搞到我好亂呀！

插個陣用條女d西水整熄囉

又或者叫佢含熄佢

咁咪有得燒鮑魚腸仔食

你想燒頂嗰10% 定底嗰10%

就算係100%我條撚都係好安全

屌到條女著火 我估好多人都願意

爭咩吖
兩個都錯呀

10/1呀

同唔帶套一樣

中間

10%x10% =100%
扑兩次就要燒春袋 慘過阻人扑野

Bio 題，如果有10%機會燒10%條丁，咁估算一個男性平均扑幾次就會損失性功能

青頭仔未扑過野就成日諗撚埋一二邊

THIS

到時自然會出現游泳池產業傢啦

又真係驚條撚

肯定唔扑，至少要提升到50%先博得過

好多直必
連登真係不如舊登

冰水含丁仲正啦咁

點解咁想燒丁？ 貪佢香口？

連登好多數學家

鑽木取火

如果你條丁本身有20cm長，即係話扑完第一次條丁會淨番18cm,第二次淨番16.2cm、第三次14.58cm...咁計落條丁都只會越離越細，唔會冇咗 所以屌幾多次都冇問題

利申：哈佛數學系

人地燒jer 都叫曾經插入

連登仔 得物無所用

屌 隔黎擺盤水

識唔識㗎
芝士腸要燒到爆皮先好食架嘛

10%X10%係(1/100)X(1/100)

人體自焚

每次都燒番燒左個PART 其餘90%永遠安全

連登仔學咩人討論？
你地班死毒撚 有得扑？
除咗叫雞 你地扑d咩？

扑左兩年，火種都冇滴

老虎蟹都屌呀

連登毒撚扑野既機率係 0%
唔使諗

要燒著先叫出火啊，仆嘢都係為出火姐

flame on

無所謂 我3秒就出

搵條濕d 既女

屌到條女噴曬水咁救熄d火

係泳池扑囉

唔好話著火,著緊火都扑

去北極屌西

3秒出都係有扑過，一樣有10%機率會燃燒喎

睇得耐就黎唔識連百分比

得啲油頭毒撚冇得扑先會諗Lee啲野
正常有得扑就話之佢咩屌

我估有真心膠以為係100中1

點都扑一次先

驚閪咩

諗起火鳳燎原段片
如果去水底/太空扑野咁點著火
Btw 火灸丁丁好似幾好食咁

每次燒10%

第一次淨返0.9條
第二次淨返0.81條

究竟我可以扑幾多次

100 %^2

你話每插一下都有10%就話

河南22歲男子在做愛時陰莖突然起火

睇睇下 開始懷疑自己啲數學

利申: DSE數學5**

屌到變人間煉獄

唔洗驚，有閪水淋熄